8月4號 即將對香港戒嚴？堅嗎？

朋友話 澳門同大陸已經傳得好勁

I am waiting

微信出哂，拍哂片

堅, 快啲走資.

快啦，唔好等啦

如果真係戎嚴，點解港府無通知
除咗示威者都仲有平民架

我好驚.....佢唔黎

唔嚟正衰仔

雷聲大雨點小
共產黨要做嘢真係要戒嚴唔通又話俾你聽咩
8964都唔係咁撚弱智晨早宣布話我要開坦克揸槍入嚟天安門清場啦
呢啲消息用嚟俾大陸佬愛國份子打飛機多
另一個作用就係恐嚇班港豬

用個例子
耶教夠話耶穌會番嚟啦
但人地都唔會咁撚on9話俾你知邊日會番

我真係好撚驚. jpg

我諗大陸仔似乎係完全唔明香港人攬炒嘅決心

點解呢啲on9po一到夜晚就出晒來

快手啦，得個講字

如果真係傳得咁勁
其實真係有可能係真
當局好有可能想封鎖消息唔比外國知
令我地係最後一刻先知
無辦法通知外國幫手或制裁

以上只係我既猜測

8月4號全港戒鹽日
健康啲

P牌 無啦啦post wechat野 block得

係真架, 要立即廣傳比愛國藍絲, 叫佢放晒香港d股樓, 投資上去大陸, 唔係就大獲

老解！老解！

收皮啦，死3毛
係呀，戒嚴呀，我好撚驚呀
快啲派幾百架坦克來香港啦